招人玩Lost Saga

一齊過泰服玩
有意請入谷

up